跪求台北五日遊美食推介

人在台北，請問有咩係必食推介？
岩岩食左程味珍滷肉飯，覺得都有80分
黎緊會去士林，饒河同基隆夜市

我講既唔關野食事
係士林食完野
可以坐的士上去文化大學情人坡睇夜景
個到仲有腸仔賣
捷運市林夜市出口出去左邊有泥鯭的上去
當然都可以自己一個人坐 不過就300-400台幣

台北車站地下街到有好野食
如果巴打會去埋九份可以食芋圓

九份魚蛋湯都好正

地下街冇咩好食渣wor 係多電玩野
反而北車微風breeze有唔少好野食

程味珍都值80分？？
試下金峰魯肉飯同鬍鬚張啦

金鋒我會試啊，因為而家太夜關左先去食程味珍

炸鮮奶

程味珍好正wor

上引水產

冇伏

小六食堂, Letao
基隆吳家螃蟹焿

仲有咩地方推介
係西門町附近住

夜市咪啦 食黎食去都係個啲
食壽司最好

饗食天堂

積極d

今日去左士林，食左忠誠號個滷肉飯有90分，好食過程味珍好多
另外食左牛店，發覺名大於實，200蚊一碗無乜牛味，湯唔算濃，麵好普通

仲有無其他推介

留名

好記擔仔麵
脆皮牛奶甜甜圈